nvidia和 amd display card 最新消息

Nvidia
1. Ampere 確定是下一代游戲卡架構(6月computex
會有消息) 10nm + gddr6
2. Volta只會出現在超級計算領域
3. Turing 會是再下一代架構，並非傳聞中的特制礦卡
Amd
1. P30會是gddr6版本vega 12nm
2. Navi 會是最後的gcn架構
3. 新架構2020年先上 會用7nm
4. 7nm Vega 只出現超級計算及深度學習領域

有新資訊會在此 Post 更新

10nm ampere 2070應該真係有1080ti性能

10nm對比16nm nvidia 要求升30%左右

冇人用hbm

GlobalFoundries 堆hbm 跣到amd 仆街仲點夠膽用

****同SK 量產緊 hbm
主要出現在深度學習領域
備注： amd 中高階卡會混用 hbm 同gddr6

Vega 12nm唔係skip左咩，ces都冇左消息

HBM會用係HPC,compact systeam多

12nm Vega (gddr6)是 14nm vega 所謂馬甲卡
類似480同580分別
再加上 navi 跳票

intel + nvidia，鐵膽組合

amd + nvidia

AI 帶動GPU市場

原本roadmap係有vega 14nm+(12nm)
後來ces roadmap就冇左，我d網都唔多覺有講vega 12nm

買完2070 有排唔洗換顯示卡

6 月先有news?
咁之前吹嘅3~4月係咩嚟

有消息話Nvidia Ampere 4月就出,但其實係咪4月先公佈詳情?

1080ti減價未？

vega 32/28(P30)一定要出
今年只出中端
上有vega 64 /56 下有580

出等2080ti

首發2080同2070先

最新要6月
因為10系剛剛在2月頭停止落訂單

好似點都唔會先出80ti
照等

2070挖礦,2080Ti打機

游你老母

你唔講都唔撚知佢打殘體字

冇留意
打錯左字(用緊 Google 輸入法經常有呢D情況)
下次會留意番